洗衣機無啦啦甩左舊膠出黎

sorry唔知應該開咩台
事出突然
頭先洗完機衫見到有呢舊膠係d衫度

想請問下大家知唔知呢舊係咩
應該點做好
驚再用洗衣機會漏晒水
唔該大家

記得接實粒膠

洗衣機派膠

樓主你仆街啦 快啲掉咗部洗衣機

rip 樓主準備搬屋

下世小心啲

上面成班ON9當有趣

你都要講下你部乜機嫁。
真係電器傳心師咩。

會唔會係你堆衫本身有舊膠

多謝大家回覆
搭上搭搵左洗衣機既師傅問，佢話應該唔係洗衣機配件
打擾晒

而家唯有係咁諗
洗衣機師傅都話應該唔係洗衣機既零件黎
雖然完全無頭緒舊野係咩黎

試下上網賣左粒膠去，睇下會唔會下次洗衫又出返黎